有冇人鐘意雪凍d紅酒當提子汁飲？

有冇同好？

好撚苦

咁點解唔直接買提子汁

google Beaujolais

紅酒苦？
你on9?

薩莉亞d紅酒會雪凍

次次飲紅酒都覺得酸，有冇甜到狗都唔屌嘅介紹下